員佐級協會以為自己係特首定國家主席？

好大嘅官威啦

係咪想作反呀？

你哋白衫都未嘈就學人出信

遲下中國高官訪港

不如向你哋登門行禮

警隊口交部

Yes

只係福利部
最叻搞下飯局
叫下大嬸跳舞助慶